有感情問題（文筆差）

小妹有感情煩惱
我同男朋友最近都鬧交鬧得好勁
講番少少背景 我地由細識到大 早起22年前因為香港既教育制度唔適合我 男朋友同我講話去外國讀書過一排先番黎陪佢。跟住我地就開始long d拍拖
一開始 男朋友對我都幾好 男朋友知我學生窮 冇咩錢 成日叫親戚帶d野食比我 順面係我到買下手信咁 慢慢 我讀書有期間有出黎做part time叫做搵到少少錢

男朋友做數字便利店既
有個同行係英文便利店

佢地成日都鬧大家既 搶生意阿 拉攏其他同行咁
向來都冇咩事 直到最近 我男朋友間鋪有隻著片 比人話唔合乎衛生 又停原材料咁
男朋友一查 原來係同行間英文便利店搞既 搵人嚴格收我地貨
咁我男朋友就嬲啦 又搵人搞番佢 豬肉乾阿咁
本來都唔關我事既 但係男朋友個營業額真係可能受影響 見我開始搵到下錢就問我借 一借就40萬 又唔打算還 都算啦
呢排重開始叫我番鋪幫手 唔好再係外國long d啦 咁我同佢講啦 個課程未完 讀多3年先啦
佢就開始玩野 我番屋企搭lift 又比個着住件The University of fucking 大學 既白色camp衫人打 最慘係我同看更投訴 個看更行出門口食煙 比二手煙我吸
我捉埋個白衫比看更 同佢講 小心治安 佢地就一齊渣住支煙望傻婆咁望我
昨日 我的起心肝 叫佢應承我5樣野 佢就同我講 止暴制暴 大佬 我都冇暴過 唉⋯⋯日日同班親戚講 我點點點唔好

看更最近重關尻我電制 我咪買電筒番去囉 結果番自己屋企 比自己個看更 話我疑似對其他住戶用激光槍收我電筒同報警拉我 個日個fku渣棍你都唔捉重黎搞我？到底你係男朋友既看更定你係我既看更阿

我其實都愛男朋友既 但係我書又未讀完 你又咁惡 我真係好驚

不喜勿插 我認少執筆

咁啱嘅 我都有同樣煩惱喎

推

我唔記得講埋 連登都比男朋友帶埋風

有咩原因令你咁肯定漢奸同埋嗰條打人友係你男朋友搵佢哋做嘅？

冇漢奸提及 fku係店員

看更

冇話佢係漢奸 只係客觀講佢地一齊門口食煙冇盡看更責任

慘
其實如果佢搵得個人打你
真係分手吧啦
佢唔珍惜你之餘仲要傷害你